[理性]請停止所有互屌行為

其實屌黎屌去對成個運動都唔會有乜幫助
一人一句屌完就算，我當你發洩下
但唔好係到互相屌黎屌去
屌得多對場運動有冇幫助呀
建議係可以接受，但批評請盡量減少
麻煩大家唔好回望過去，睇清未來
昨天的事檢討過唔好就唔再做，請大家多討論未來既事
一直係到講隔離一個開左2鐘個鐘有過萬正評既Post對成個運動係冇幫助架
多D討論未來，例如有個幾好就係"將用完既TG罐執曬去機場展"等等依類Post
係唔係會對我哋場運動更有幫助呢？

另外想講2個鐘破萬正評，攬抄巴都做唔到啦
一睇就個有問題，唔好再比人用正負評帶風向

放核彈都唔割!

so true

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

咪撚再妖魔化前線
話佢地戀權同速龍化!!

推

自推，勿讓仇恨遮掩雙眼

有堆根本三毛黎

五毛作怪 大家中咗計
今次真係大家中計 ! 推依個POST上熱門

你都唔好再推果個Post啦，頭先見你推到上熱門第一

推推推

光復香港
不分化，不割席，不篤灰

成功關鍵就係大家團結一心！

咁請正面回應以下三點（引用自原文）：

- 有途人影相就狂diu 同射laser, (而途人係一定八掛愛打咭, 以前仲會勸喻, 而家係直接diu)
- 行動時遇上反對聲音就狂diu 甚至郁手(而你明知一定會遇上反對者, 以前仲會嘗試先解釋, 或後道歉, 而家係愈來愈多肢體衝突, 唔係一對一, 係一群人打一)
- 愈來愈唔肯接受意見, 完全連討論空間都唔肯比, 例牌以「p牌, 三毛, 帶風向, 分化撚, 冷氣軍師」終結討論, 有d 人討論過程已去到無邏輯可言(eg. 鬼叫你同黑警住埋同一座宿舍呀? 所以响佢樓下燒應該)

#永不割蓆,前線們,我地愛你

自屌
我對唔住前線手足！！！

屌你地喇，話前線暴力，搞分化……
你地係屋企打吓鍵盤，涼吓冷氣，咁又有乜作用呀，剩係識搞分化，和理非左廿幾年喇，你地班香港人得到咩？共產黨當你地臭四咋！

天水圍少女事件，元朗白衫人事件，黑警濫用暴力，求其數都有成百幾件不公平，不道義事件喇，你咁叻唔去追究黑警同政府，你走去追擊幫我地企最前嘅義士！你食屎喇，仆街！

你和理非到何君堯出來跪地道歉，還返個公道比元朗市民，我就由大埔跪出尖沙咀同你地班仆街分化撚道歉！

知道 希望有其他巴打睇到,同我一齊落力推其他POST上去, 講毅力我實贏

衰啲咁問，屌人果啲有幾多真係出過去

如果可以想你推機場個Post多過我依個
今日既勝與敗其實唔只睇今日，仲有之後既輿論戰
巴打我真心攰啦，發夢夢左成日
瞓太多個人仲攰，我都係時間真瞓啦
辛苦巴打啦，叔叔不行了，先休息

終於有人話

呻黎呻去 屌黎屌去
係北角聽唔少

你屌我都冇用，屌完我聽日林奠出黎答應曬五大訴求
我比你屌又乜話呀，我自己發夢都跑前
但認真明顯三毛帶向， 唔通你就要同佢一齊擺？
認清自己崗位，但自己該做既事

香港恩人 請先休息 他日重光再同你一齊天南地北
我應承你我實會同大家一齊行,唔會剩係係屋企做冷氣軍師
同埋咩叫真訓? 訓有分真假? 真心問唔係串人

利申: 我都係叔叔